有個垃圾MK中同走後門入返nursing

我個MK中同係女(band1尾屋邨中學）
Bio,Chem長期考全級包尾
DSE好似得15-16分
Chem,Bio level2
最後入咗asso
GPA啱啱好過3 (完全hea讀,ig日日po吃喝玩樂相）
今年升返上二大nursing
月入30k
香港醫療界玩完
以後冇咩事都唔睇護士

天無眼

Show Blocked User - 球王美C
酸撚到

唔通人地背後努力讀書又話你知咩

毅進考入紀律部隊 個個22k起

所以話得20幾分啲人真係慘
竟然直入u
不如全部人入asso

asso gpa 得3都叫努力

請善用起底功能 樓豬根本酸到出哂面

……咁十幾分入東大nursing都3皮一個月啦

你要非常努力 才能顯得毫不費力

重可以着住HKU Medicine件風褸週街去，扮吓醫科生

下 香港D EN一直都係呢D料架啦
如果要玩完幾廿年前就玩完啦洗等到呢家

ok

rn

sor睇漏左入U

Asso得3